一日到黑講自由，但係從來都冇自由

實際上到左21世紀2021年都仲係社會既奴隸

同工業時代一樣，仲要返工返學

大家講既自由只係狹義於政治
民生從來都冇自由

又再loop 番馬克思果D野?

如果無人返工，生活質素就會低好多

因為冇錢

咁唔係點?鬼叫機械人同AI 咁廢咩，廢過啲廢老
叫部掃地機械人落街買餸都唔識，唔識睇路牌買返嚟屋企，唔識㩒lift 開門，唔識比利是看更

香港人眼中，得財務自由

當你死左果時就有真正嘅自由